# Editor_en_US.properties
# LastModified 1999may01
# author nikkas

Title=Stuctured-Concept-System EDITOR
ViewportBackingStore=false

# menubar definition
#
# Each of the strings that follow form a key to be
# used to the actual menu definition.
menubar=file edit integration

# file Menu definition
#
# Each of the strings that follow form a key to be
# used as the basis of a menu item definition.
#
# open ->  Editor.openAction
# new  ->  Editor.newAction
# save ->  Editor.saveAction
# exit ->  Editor.exitAction
file=new open save - exit
fileLabel=File
openLabel=Open
openImage=resources/open.gif
openAction=open
newLabel=New
newImage=resources/new.gif
newAction=new
saveLabel=Save
saveImage=resources/save.gif
saveAction=save
exitLabel=Exit
exitAction=exit

#
# edit Menu definition
#
# cut   -> JTextComponent.cutAction
# copy  -> JTextComponent.copyAction
# paste -> JTextComponent.pasteAction
edit=refresh previous - cut copy paste - undo redo
editLabel=Edit

refreshLabel=Refresh
refreshImage=resources/refresh.gif
refreshAction=refresh
previousLabel=Previous
previousImage=resources/back.gif
previousAction=previous
cutLabel=Cut
cutAction=cut-to-clipboard
cutImage=resources/cut.gif
copyLabel=Copy
copyAction=copy-to-clipboard
copyImage=resources/copy.gif
pasteLabel=Paste
pasteAction=paste-from-clipboard
pasteImage=resources/paste.gif
undoLabel=Undo
undoAction=Undo
undoImage=resources/undo.gif
redoLabel=Redo
redoAction=Redo
redoImage=resources/redo.gif

# integration Menu definition
#
# Each of the strings that follow form a key to be
# used as the basis of a menu item definition.
#
integration=total - part whole generic sibling specific environment
integrationLabel=Integration

totalLabel=Total Integration
totalAction=total
partLabel=Part Integration
partAction=part
wholeLabel=Whole Integration
wholeAction=whole
genericLabel=Generic Integration
genericAction=generic
siblingLabel=Sibling Integration
siblingAction=sibling
specificLabel=Specific Integration
specificAction=specific
environmentLabel=Environment Integration
environmentAction=environment




# toolbar definition
#
# Each of the strings that follow form a key to be
# used as the basis of the tool definition.  Actions
# are of course sharable, and in this case are shared
# with the menu items.
toolbar=refresh previous - new open save - cut copy paste - undo redo
refreshTooltip=Refresh the file
previousTooltip=See previous file
newTooltip=Create a new file
openTooltip=Open a file
saveTooltip=Save to a file
cutTooltip=Move selection to clipboard
copyTooltip=Copy selection to clipboard
pasteTooltip=Paste clipboard to selection
undoTooltip=Bring back previous editing
redoTooltip=Do again last undo
